曹君如打人細佬唔係應該foul 咩？

假到

收左錢

打雞心